吉利係咪已經仆緊街?

25.X入

26入😭

23同22入

真係俾人吉蘿柚

咁佢話開放後欄比人入呀ma

$26...

27.5

吉利羅友

唔緊要 ！一句講晒 我話無事就無事

叻仔喎 3蚊升到黎20幾蚊企穩走勢先入貨